學界JSASU復活節camp報警，有冇人知咩事

收到消息話camp 內打交，報咗警
聽人講話拖到係地下鳩踢，有啲似虐打
最尾係咪警察嚟帶走人

What is JSASU?

返去睇名校secret啦